{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081422",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "샤오카오"
    },
    "text": "ソウル特別市九老区デジタルで32や道17-6に位置した九老デジタル団地羊肉店は駐車時の駐車代が無料です。駐車はコーロンサイオンスバレー2次地下1階でできおり、後門から出たらいいです。テーブル、党1代で決済時2000ウォン割引が適用されます。決済後には確認が難しいので、決済する際に言ってくれなければなりません。毎日15:00から02:00まで営業し、年中無休です。メニューには羊肉串焼きの10の15,000ウォン、マラ羊肉串焼きの10の16,000ウォン、カレー羊肉串焼きの10の16,000ウォンなど、様々なメニューがあります。トウモロコシ麺(オン)7,000ウォン、トウモロコシ麺(冷)7,000ウォン、マラの汁物15,000ウォンなども提供されます。その他にも多くのメニューがあるので訪問しておいしい食事を楽しんで見ます!。...",
    "QA": [
        {
            "question": "この羊肉店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この羊肉店はソウル特別市九老区デジタルで32や道17-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車代はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車時の駐車代は無料です。"
        },
        {
            "question": "どこに駐車できますか？",
            "answer": "駐車はコーロンサイオンスバレー2次地下1階でできます。"
        },
        {
            "question": "決済時には何か特典がありますか？",
            "answer": "テーブル、党1代で決済時2000ウォン割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日15:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "いいえ、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューには羊肉串焼き、マラ羊肉串焼き、カレー羊肉串焼きなど、様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "その他に提供されている料理はありますか？",
            "answer": "はい、トウモロコシ麺(オン)やトウモロコシ麺(冷)、マラの汁物なども提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の周辺に何か観光名所はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この店舗の周辺には特に観光名所はありません。"
        },
        {
            "question": "他のおすすめの飲食店はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、他の飲食店の情報は提供できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 328
    }
}